No 128 protocolli eddesiminnek
Tulli ette Peter Kärtmann nink tunnist et Wiido Narustrang ja Joosep Musting olliwa henda wahel leppingu tennud et Joosep Musting annap 7 rbl. eest Wiido Narustrangil hobest tööd tetta ja nimmelt: Käisi maa pääl küttis, Rimmi Anne tarre man maa, omma aija maa kartofli maa, ja wiab ka rehed ülles.
